有冇人身邊嘅人有抑鬱

點解要唔開心又唔認
見住你辛苦我都辛苦

我應該點做好

有，
成日講好唔關心好想死好辛苦，
話如果有一日我死咗，唔好唔開心。

但你知道，無野幫到佢，
叫佢唔好唔開心係無用，
叫佢諗咩珍惜生命好多人為你傷心只會令佢更難受，
唯有陪伴，等佢知道仲有依靠。

當佢真係走咗，我唔會怪佢，因為我知佢真係好辛苦。

同人講人地只會當你講笑 冇人認真聽
講黎都哂鳩氣

咁點先係最好嘅方法
我知我醫唔好佢
但係我有咩可以做到

講完都唔會有人明 唔會舒服啲
又驚煩到人 或者聽到唔想聽既嘢
索性唔講

但係我怕我分唔到佢幾時係抑鬱幾時係普通唔開心講下笑話就冇事

陪佢已經係最好，
你做咩都唔會對佢個病起到咩作用。
陪伴佢令佢知有人喺度

但係佢唔開心又唔講 我點知

咁人哋抑鬱嘅時候都扮開心，你咪由佢，唔好拆穿佢，
點解係都要知佢幾時係真開心幾時係假

佢唔講咪算，唔係個個唔開心都鐘意講出口，由其抑鬱。
駛咩知唔知，你陪佢咪得。
知咗佢唔開心啲咩你又幫到佢解決咩？！

我唔係想知佢為啲咩唔開心
我想知佢幾時唔開心 佢唔開心我都好想喺佢隔離
係唔係應該我自己觀察 覺得有唔妥就主動陪佢？

我女友
樓主想了解多d想傾可以留tg

佢有事嘅時候你會點

冇咩可以做，都係覆診，食藥
平時陪佢睇住佢，去多d玩，無論佢幾負能量都要保持正面既態度同佢傾

佢有冇驚影響你

之前晚晚傾電話（兩個人分別響唔同地方生活）
到左佢黎左同我一齊生活
每晚都拉佢出去一齊運動 雖然佢會無啦啦想喊 但陪住佢
依家情況好左7成

有，唔想拖累人

作為一個有抑鬱既人
見到你最尾呢句，好warm但又覺得成件事好sad

係唔係應該主動陪佢 唔洗佢話想我陪先陪？

主動d同佢搵節目

如果佢唔想出街陪佢在家夠唔夠